{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029110",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 그랑메종펜션"
    },
    "text": "海水浴場の近くに位置するヒノキ客室を保有しています。 注意事項としては、決済時に客室基準人数費用で決済され、追加人数は当日現地にて決済しなければなりません。 入室は15:00で、退室は11:00です。 ペンションの送迎サービスも可能です。 バーベキューをしたい場合は、炭とグリルを一緒にご利用いただけます。 炭とグリルのご利用は1セット当たり20,000ウォンで、最大6人まで可能です。 また、3階の客室は個別屋上テラスとつながっており、ここには電気グリルが使用でき、利用料金は1セット当たり10,000ウォンで、人数に関係なく利用できます。 ただし、1階と2階の客室で炭とグリルをご利用のお客様は屋外の共同バーベキュー場をご利用いただけます。 ただし、冬季や雨天時には屋外バーベキュー場の利用が難しい場合があります。 追加的に部屋当たりの追加人数料金は1人当たり20,000ウォンです。 幼児から小学生は基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されており、ペットの同伴及び入室はできません。 その他、海水浴場、釣り、干潟体験など様々な機会も提供されます。 レンタル可能な装備のうちフックは無料でレンタルでき、長靴、ランタン、クーラーボックスなどは別途ご用意ください。 服装はラッシュガードか水着が必要です。 駐車は無料で提供されており、チェックイン時間は15:00でチェックアウト時間は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、炭とグリルはどのように利用できますか？",
            "answer": "炭とグリルのご利用は1セット当たり20,000ウォンで、最大6人まで可能です。ただし、1階と2階の客室で炭とグリルをご利用のお客様は屋外の共同バーベキュー場をご利用いただけます。3階の客室では個別屋上テラスに電気グリルが使用でき、利用料金は1セット当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいつ決済しなければなりませんか？",
            "answer": "決済時に客室基準人数費用で決済され、追加人数は当日現地にて決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "部屋当たりの追加人数料金はいくらですか？",
            "answer": "部屋当たりの追加人数料金は1人当たり20,000ウォンです。幼児から小学生は基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションの送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されており、インターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴及び入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で提供されております。"
        },
        {
            "question": "レンタル可能な装備はありますか？",
            "answer": "はい、フックは無料でレンタルできます。ただし、長靴、ランタン、クーラーボックスなどは別途ご用意ください。"
        },
        {
            "question": "どのような機会が提供されますか？",
            "answer": "海水浴場、釣り、干潟体験など様々な機会が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 483
    }
}